關公偷食之

你老婆打賞你？

唔洗煮飯?

接完放學？

男人不壞，女人不愛

陰功, 比老婆罰冇飯食

食完係咪要返去煮飯？
定煮完無你份食要你落街食？

返入柴房入食

收皮啦！你條廢柴老婆奴！！！一世都畀你老婆食住！！！！冇撚用！！！！！垃 圾！！！！！！！！！

都估到係食物㗎啦
女人嘅話諒你都唔敢

你出post 嘅時候有冇問過老婆呀？？？？？老婆奴有咩資格上網！！！！！！！

男人嘅恥辱！！！！！！！！

冇撚用！！！！！！！！

你食完係咪入左廁所震？？？驚畀你老婆發現！！！！！！！！

咁驚老婆你仲有咩面上黎出post？？？？？影衰男人！！！！！

屌，樓上條友做乜撚呀

沒與妻行房4年 躁夫屢遭拒絕憤然自宮

2016-12-07 06:32:00 HKT

香港一名男子聲稱妻子過去4年沒與他行房，憤然自宮。

3X歲的關羽雲長事發當晚買大家樂後回家，帶着善意要求與妻子行房。遭妻子拒絕後，他執刀割掉生殖器，繼而倒地。妻子致電求救，一名醫生稍後到場為關羽雲長刮骨療傷。

該對夫妻育有一子。妻子否認要為關羽雲長自殘負責，反指丈夫朝朝買錯早餐，沒有顧及她感受。

二哥你唔咁學似依單新聞咁呀

關羽老婆奴！！你慚唔慚愧？？

又有潮文

關二哥
食完記得拎落一層扔左佢，一陣俾二嫂發現就碌撚啦你

堅係新聞黎嫁
改左事主個名

堅你老母

堅你老豆咩

皮蛋瘦肉粥

腸粉 燒賣

其實買比老婆食架